title: Чертеж подводной лодки на радиоуправлении
layout: model/single.html
disqus: True
meta: радиоупаврялемая подводная лодка своими руками чертежи

tag:
 - чертеж
 - подводная лодка
 - sketchup

---


Спецификация
------------

. | 
--------|--------
Длина   | 60 см
Диаметр | 7.5 см


Процесс постройки [радиоуправляемой подводной лодки](/model/submarine).

Файлы
-----
 * [Submarine.skp](/file/submarine.skp)

Также предлагаю посмотреть, [как печатать детали подводной лодки](/model/3d) на 3d-принтере.
 
![submarine plan](/img/submarine/submarine-plan.png)
